武漢病毒咁廢喺今年嘅周年大會實被同行恥笑

中咗都可以無病徵嘅病咪等於一個製造唔到風假嘅颱風一樣無存在價值